KOLOR班人係咪全職健身業餘夾band

個個都咁撚大隻
但d歌都幾撚正

而家有d肥腫，之前twisted個身形好睇d
btw，新歌初老真係好撚好聽

A7X都係

係
twisted個身形好撚型

今日解釋咗，做運動係好重要架

michael好似會炒散做地盤
之前仲試過整親隻手 (from his ig)